急！！！班牛屎佬話元朗站無封都無人夠膽入黎！！

班牛屎佬話元朗站唔封都唔會有人入黎，因為個個手足721俾佢地打撚到怕咁話。

原來而家我地係班牛屎佬眼中係怕撚左佢地？

Ps.食早餐聽到成班牛屎佬講

十連自推（1/10）

十連自推（2/10）

十連自推（3/10）

十連自推（4/10）

十連自推（5/10）

十連自推（6/10）

十連自推（7/10）

十連自推（8/10）

吹水撚

關我撚事

十連自推（9/10）

拉

十連自推（10/10）

記唔記得今日目標係咩？

關我地撚事 夠膽出黎打

而家唔係打交，今日有組織有目標
咪理啲鄉下佬

轉場撚

冇人想搞你個垃圾元朗
由鳩佢地自hi
咪亂帶風向

收皮啦樓主

拉

冇人得閒理佢地

分享下姐

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯